\section{Rechnungen}
\lbyte

\begin{lstlisting}
int x = 3;
int y = 7;

println("x = " + x + ", y = " + y);
println("x + y = " + (x + y));
println("x - y = " + (x - y));
println("x * y = " + (x * y));
println("x / y = " + (x / y))

/*
  Wenn man mit Floats versucht durch 0 zu teilen,
  ist das Ergebnis Infinity bzw. - Infinity.
  Bei 0 / 0 ist das Ergebnis NaN (not a number).
  Wenn Intergers verwendet werden,
  löst eine Division durch 0 einen Fehler aus: ArithmeticException.
*/
\end{lstlisting}

